有冇手足明佢講咩？

我畀左笑哈哈哈

有無人係翻譯師

suxxxxx出嚟解話

走能咗啦

好撚勁啊

連表達能力都...

法師我睇得明

好彩我果區個黃區議員係正常做到野

我輕度都睇唔明